有冇人試過係公司廁所內打飛機

直接搵個同事執番劑咪得
打乜鬼飛機

之前咪有外國研究話返工打可以增加工作效率

我見過係公廁

幫人打試過
自己就未

巴打公司請唔請人

咪撚戇鳩啦

有，之前有個h 漫 post， 喺公司睇到忍唔住打左獲